去三和搞Fight Club 有冇得諗

有冇手足想join

有 ， 覺得有得搞

再做埋莊， 叫台下觀眾賭

班人邊有鬥力去打

鬥志

大生意黎

佢地番工都係為錢，50蚊打一場應該大把人仆住打

我第1個打撚死台主

搞小剛握手瓜好過啦

咁就唔撚係fight club啦

有得搞都唔輪到你

冠軍獎品：
掛逼麵卷三十張

有無ching來三五瓶

預我
20蚊報名費 贏左有200蚊
連贏三場做台主 之後每贏一場加100
自己再做埋莊
再係入面吊幾個沙包 5蚊操一個鐘
今次仲啦fatfat

點解個名柒左咁多⋯⋯

鬥瞓得最長時間就有

Anyway 撐普反摩

咁我又想知喇，點先係fight club呢

rule number one！

You do not talk about FIGHT CLUB